私家診所醫生日日坐喺間房無客個時會否極無聊

日日坐 一星期一日假 由朝坐到晚
一係就有客 求其開下藥
無客個時會做啲咩?

而家d診所客多到七彩
唔會無客

幫姑娘執返劑

同護士執返劑

藥

同護士姐姐瘋狂做愛

早你1秒

引申問題
診所醫生無嘢做嗰時診所護士做緊咩

私人診所護士極度臭串

訂藥 同姑娘吹下水 玩下手機 點下藥 上下網 炒下股咁

俾你執咗先

私人診所啲伯伯醫生唔頂得好耐

玩手機 執病歷 傾八婆野
利申望緊佢地

一日坐4粒鐘，有幾悶？
同埋香港做醫生點會無客
神醫大把客
庸醫同保險公司合作，又係多到睇唔曬啦

臭串極咪又係醫生手下

去開果間長期爆人

如果個醫生係打工都幾慘

人工又一樣 又忙到仆街

佢哋傾緊既八婆野會唔會係講緊你...

佢朝早兩更加埋8個鐘

佢地對客個憤世mode

可能佢地覺得好過無野做

集團式嗰啲有部份會睇業績

應該唔係除非覺得我太靚

細個睇開個醫生冇病人應該係睇怪醫秦博士漫畫
佢有成套漫畫擺係度

都好多小型私家嘅

睇足十年

香港老闆會咁好人咩

公立個啲咪仲串

之前幾次射波睇過醫生個moon, 好奇做緊乜
炒股， 睇車， 睇樓，睇絕版CD都見過

之前見過係到上網睇機票

少左好多
樓下診所係多左時間休息

你都on9，知唔知點解醫生房會多度門直接入姑娘房呀
咪就係悶既時候方便捉個入黎含下撚屌兩野囉

因為WFH少咗人需要神醫？

無野做咪數錢

未見過診所冇客日日都有人射波

有幾個姑娘，分唔勻

打橫一排狗仔式
每個輪住拮一下拮到射

之前試過下午睇，等左半粒鐘

護士行埋嚟話醫生仲訓緊教，等多陣

訂藥其實多數都係掉比姑娘搞

見過有個醫生好鬼努力
次次入去都見佢檯面擺曬paper
唔知係做緊research定無聊睇
定係佢只係用嚟扮嘢呃下師奶

親戚做醫生
玩手機多

咁你咪客囉 邊到無客

見過上網睇股票或者睇新聞咁

wfh

拍鳩佢門嚇醒佢

可能佢進修緊

佢求你番工咪會

有心無力

旺角？

嗰種醫療集團請醫生出手唔低, 聽聞可以出2球一年畀新仔普通科醫生, 同樣嘅新仔如果去HA先6皮野, 但代價係無專科training

唔係我諗就算佢診所啲姑娘自己都未必認到

以前屋企附近有個西醫
真係搞大左個姑娘個肚
後來結埋婚

個姑娘大住肚都返工
日日一齊同個醫生收舖返觀塘
之後個B出左世就直接搬左間診所去觀塘

幸福賓周

你阻住人做愛
將心比已 你都嬲啦

人工低多數好重怨氣

咁應該唔係啦

幸福臭西多d好無

都係練下閃電五連鞭嗰啲

個老婆成世俾你食住
平時返工無客叫佢入嚟跪枱底

係咪好好搵？有冇上交友app食女？

果D好撚陷家產, 大病唔識醫, 小病醫唔好, 但又收到貴一貴, 開D濕鳩cheap藥俾你就算九數, 不過而家D醫生多數都係無醫德, 當生意咁做

我係客

個d賣藥應該要跑數

踩地雷

以醫生份收入屌咩都得啦，洗鬼屌死一條女咁慘咩

炒股睇戲打機
大把野做

醫生特別清楚睡眠嘅重要性

玩手機
利申 做診所

你又知佢屌死一條

開下醫生紙又一日 幾爽

通常公司medical 包嗰啲
功能只係開假紙

認真
會打機

日日炒股好開心
睇日線圖多過睇心電圖

平時入面無人都等勁耐
就係要落埋個盤先

次次入到醫生房 佢永遠都有1個mon睇緊股市⋯

好似引咗好多醫生入嚟

醫生會上YouTube睇野
玩電話玩電腦, 玩到唔識睇症

個個帶口罩少左好多病痛

係 點解呢

開藥比自己

工作沉悶 無仔 低學歷

正路。。都係果啲貨色

認真答
會睇google map研究啲路點行
煲劇
訓
睇直播

睇連燈
講客壞話

診所助護阿豬阿狗都做得
公立嗰班有牌

否極泰來聽得多，否極無聊第一次聽，樓主啲中文

你而家知道點解後生醫生診所d護士特別靚啦

你係姑娘定醫生

睇報紙
後生嘅可能做功課

可能佢就係個醫生呢, 上黎問同行平時可以做D咩

唔係喎，去開嗰間幾nice仲要唔差

我睇個間佢老婆頭先嚟咗好似係以前啲護士嚟
依家唔使做

我睇開個間個醫生格離枱面有電視，仲有類似小米盒子既野成日見佢睇戲係出面等緊都聽到電視機聲

whatsapp

專科可能係
屋邨d普通診所長期爆棚
試過見人多諗住睇第間
行撚左幾條邨既診所間間都爆

玩接龍係必修科

[緊急!!]
尋找目擊者 - 周梓樂案

邊有得比 私家診所真係叫客 公立個啲你係病人唔撚係客呀

冇運動做先病多左

早幾個月去睇個睇開嘅家庭醫生，見佢放咗部switch係檯面，好奇問下，原來玩緊動森

睇4仔打J

睇診所就知全民病少左啦

認真答

無客嗰陣會打機

利申：姑娘

對住你姐，對住醫生唔係

邊間會冇客

點解你會有兩塊閪

咁點解你會有鳩

普遍肥西或者mk妹

憑咩 人工低到

睇av

臭串 因為佢地覺得自己係醫生條女

女人真係易玩好多
男人邊有咁多有錢女食

對住醫生變左隻狗啦 濕晒

我睇果個家庭醫生佢開住iPad種菜

醫生成日無野做就點9我出去買外賣，會買雪糕同買原味家作Dllm

人工低先串呀, 唔怕你炒

悶
自己做老闆做咩都得有咩悶？

佢係問 會否 極無聊

人人帶口罩點多？

利申：無實地考察過

臭串極咪又係醫生胯下

試過做完物理治療同個治療師講完byebye
轉身就見佢開個戰友網出嚟轉珠

穩女護士入房間

醫生同護士一齊睇 Playboy 都見過。

姑娘以前冇人成日望醫生係房做乜

我以前個老細每次有新姑娘嚟，佢老婆都會落嚟望下

有個朋友做診所醫生，好似都係打機抄股

試過睇醫生嗰陣嗰阿伯醫生一路睇症一路聽燒山，無客嗰陣應該都喺聽燒山掛

把聲勁溫柔

前日睇私家醫生
人生第一次唔洗排隊
得我一個5分鍾唔洗睇完
嚇親我 天氣轉涼都無咩人病睇醫生

果d 唔叫做護士
阿豬阿狗都做到

我覺得而家同疫情前比反而少咗

同醫生

應該都會係最低工資

見過護士屌返醫生一劑，個醫生斯斯文文獨撚咁，係咁畀啲姑娘玩

睇下股票 打下機 同護士吹下水
嘆返杯茶食件餅

樓上樓下兩個post唔同架
護士，可能係男護士呢

你似病人多啲

細個係荃灣睇醫生
個reception冇姑娘
等左5分鐘有個後生靚女衣衫襤褸咁落黎
彎低身寫資料個陣件t鬆到坦左對野出黎
仲氣來氣喘咁
個陣細個都明咩事

可能無野做會炒下股

執。。。倉啫

去番自己區Ｄ羣組讚自己

好多醫生都係
一個Mon睇資料 一個mon睇股票

屌 有個中同一模一樣
搞大左個肚 即結婚 好快就生咗
依家日日唔洗做 揍女

話哂都手足，有咩問題？

乜診所用黎睇病？

講得好啱，外國叫呢啲做receptionist

屌正到想索佢套black jack

我一日用酒精噴10幾20次對手，冇必要唔模塊面，中流感機會都細好多啦！

應該得你一個會咁拆字